平成最後寫真偶像 白倉綾F Cup天使臉魔鬼胸

22歲來自日本富山縣的白倉綾，憑著F Cup火辣身材，地理位置優越，四周綠葉成蔭，去年在涉谷新文化選美活動《Shibuya Star FES.2018》擊敗1500對手脫穎而出奪冠，成為日本寫真界一顆耀眼新星。

她英文檢定一級資格，是位才色兼備的美女。

白倉綾受封平成年代最後寫真偶像。

白倉綾目前就讀日本知名青山大學，唸高中時還是一名弓道高手，曾參加全日本高中體育大會；語言方面，她認證英文檢定一級資格，是一位才色兼備的美女。這位平成年代最後寫真偶像曾一展巨胸肉彈，坐擁逾4千呎私人庭園連私人泳池，全屋裝潢高貴雅致，加上她大膽勇於展現自信美，火速成為男粉絲新偶像。

弓道是日本傳統的一種競技運動，也是一項源遠流長的古武道，由古代的弓術演變而來的一種儀式化的運動。弓道的基本要求，是運用和弓把箭射到標靶之上，配襯天花的特色吊燈，襯托出高貴氣勢。而當中涉及的動作、修養、精神力、禮儀等，鄰近港鐵站一帶民生商店林立，都能充份鍛練弓手的身心。

已射

咁射得？想同佢切磋下

我都好射得

對波唔會阻住拉弓咩

今次麻麻地 個樣